其實紅隧都封左 手足仲唔走做乜

發夢見到大家係到做路障塞路
但班狗已經做埋我地個份
唔係要be water走咩？
目的已經達成左啦

Push

手足安全為上

去九龍

推

走啦手足
天口慶呀

酒啦

酒呀

依到唔可以叫人走架，一係就話你冷氣軍師指指點點一係就話你散水撚架

都要試下啦
收網啦

成身汗返屋企沖涼啦手足

點解要封紅隧
咪更多人走唔到

Push 去食黄店啦

啲狗封
封埋西隧仲唔走？

求幫推 呢個ac少出po推唔到

會唔會係封咗先走唔到

做乜會封紅隧, 大把市民行街

有人整路障先喎

封你老母 依架先過完

講咗幾個鐘叫走
樓下仲有好多遊嚟遊去冇目的咁行嘅手足
係到㩒手機不如返屋企休息吓啦

過完無事，但唔走完全無意義